十一都未到，聽日又點會係最後一戰？

就算十一都未真係end game啦，我地係要玩到贏為止！

聽日各位手足要做咩我唔會理
但請記住聽日絕對唔會係最後一戰
一定要不流血 不受傷 不被捕

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

因為佢會用最重手去令十一嘅示威停晒為止

就更咁，聽日更加唔會係end game
出面幾十個posts講緊831 end game 唔知咩心態

91機場
92 92 三罷
就未搞，end乜q game

中共係咁捉人 再配合連登d風向撚
唔敢講會中計
但be water係必須

根本冇可能叫end game
就算五大訴求接受曬都仲要對抗個政權
更可況冇可能

不流血 不受傷 不被捕

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幫推！！！
防止end game 風向撚！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好想101落共產黨面

諗起都開心

不被捕不受傷

要去中聯辦，都等十一先去慶祝啦

成班都傻傻地 乜鳩野end game吖 今日比狗拉果幾個重來都唔係帶領今次既抗爭架啦 而家告得入佢地未吖 就算真係告得入都唔代表依次抗爭完囉

大陸咁講面子
十一唔夠人同共產黨慶祝點得呀

pish

配合埋人權法幫中共慶祝

諗起十一中共嬲嬲豬就開心

如明天係END GAME, 就可在十一前平息, 正是對方所想.

冇錯

推多十下～

2/10

3/10

yeah

4/10

5/10

6/10

7/10

十一偉大祖國國慶
一定要好好慶祝

8/10

諗起成班土匪黑面個樣就開心

9／10

10／10

我話推完十下都可以繼續推
咬我食？有得玩落去先係皇道
pishhhhh

大家要贏就唔可以一次輸晒

唔好all in!Be water!

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

聽日盡情window shopping

push

唔好SET DEADLINE 比自己, 搞到太大壓力唔夠謹慎, 冇人知幾時END GAME, 總之唔好為左一日半日衝動送頭, 要有計劃先行動。
雖然都想十一或者更早係香港獨立日

無錯
成個9月都要去錫香港春袋呀！

香港獨立!

十一十一

冇錯，根本冇deadline
玩到真正光復香港之日！

要大大力！